想問下連登仔打機時間有幾長？

係 PC PS4 Switch 果類

我頂多就1個半鐘
已經好攰

1-2小時

2小時或以上

以前後生玩龍族online可以玩超過20個鐘

試過打pubg連續打左12個鐘

而家D後生

玩個幾鐘已經開始頭暈

渣ga

閒日平均每日6個鐘
基本上一放工就人不離機

得三分鐘貨仔 唉

一放工就打機打到訓教

希望呢種生活可以持續落去 無乜煩惱

而前就5-8個鐘，而家老左打1-2個鐘就想瞓

FPS1-2個鐘就開始暈

而家即係笑鳩我地呢d ps4毒撚姐?